有冇人覺得今日24/02/2018 ielts listening 特別難

屌那星快到仆街

task2已經好快 可能我廢

屌 task4應該錯好多 勁傷心

屌writing task two條題目好難

屌見D人英文廢到仆街IELTS都輕鬆7.8-8.5
屌今日份野係咪寧舍難

真心咩

我都淨係task2冇乜信心 task4仲有信心

自膠

24號出左
大家咩成績

7.5

有冇巴絲listening 大炒

我得5.5咋
不過圍起夠6.5
夠報野唔駛重考

我都係得6 listening 好難

作文其實我唔知佢要求點先至高分

巴打收到信未???

我拎得7
WRITING SPEAKING 得6 報唔到一D 大學 FUCK

LISTENING 7.5 READING 8 本身LISTENING 以為自己好好,有8 OR 8.5 ...

retake